點樣知一個人有冇精神病?

公司請人, 條友返工有怪行為, 重覆動作, 語無倫次, 唔食飯, 唔飲水
問佢佢話無, DEAD AIR.
有冇計睇到佢醫生記錄?
似係睇政府
要私家偵探先做到?
幾錢?

問佢上一間公司d人係咪都係咁

DSM-IV
睇cv問上手,小小無品

知道又點，關你咩事？
佢唔撩你你唔撩佢咪得囉。

個人做緊一樣野，但又好唔專心咁望住你地

你想捉到佢冇申報病史然後雞左佢?
放過人啦

搵嘢試下佢、例如比把刀佢、叫佢幫手切下蛋糕

最緊條友係眼定定咁望住我
呆樣, 我唔理佢, 佢繼續眼定定咁望住我至少十秒(頭正面直視)
佢冇嘢搵我, 側邊8個人加埋我9個, 淨係望我

坐佢車, 過博, 佢前面慢過, 後面快, 好似想DUN 死人, 望返佢, 佢係笑的

咁仲要問點樣知？

我覺得樓主都好撚恐怖